[
 	{  "field" : "1",  "id" : "0",  "question" : "1.5×0.8=",  "t0" : "0.12",  "t1" : "1.2",  "t2" : "12",  "t3" : "120",  "ans" : "1",  "count" : "0",  },
	{  "field" : "1",  "id" : "1",  "question" : "2と6の平均は何ですか？",  "t0" : "2",  "t1" : "4",  "t2" : "6",  "t3" : "8",  "ans" : "1",  "count" : "1",  },
	{  "field" : "1",  "id" : "2",  "question" : "1.2cmは 0.3cmを□こ合わせた量です ",  "t0" : "2",  "t1" : "3",  "t2" : "4",  "t3" : "5",  "ans" : "2",  "count" : "2",  },
	{  "field" : "2",  "id" : "0",  "question" : "1cm を 2 こ,0.1cm を 5 こ,0.01cm を 9 こ合わせると, 何 cm になりますか ",  "t0" : "2.59cm",  "t1" : "7.9cm",  "t2" : "1.11cm",  "t3" : "2.22cm",  "ans" : "0",  "count" : "3",  },
	{  "field" : "2",  "id" : "1",  "question" : "3と4と2の平均は何ですか？",  "t0" : "2",  "t1" : "3",  "t2" : "4",  "t3" : "5",  "ans" : "1",  "count" : "4",  },
	{  "field" : "2",  "id" : "2",  "question" : "7÷1.4 =",  "t0" : "2",  "t1" : "3",  "t2" : "4",  "t3" : "5",  "ans" : "3",  "count" : "5",  },
	{  "field" : "3",  "id" : "0",  "question" : "緯度とは、何を0度とした角度でしょうか？",  "t0" : "道路",  "t1" : "赤飯",  "t2" : "赤福",  "t3" : "赤道",  "ans" : "3",  "count" : "6",  },
	{  "field" : "3",  "id" : "1",  "question" : "経度とは、何を0度とした角度でしょうか？",  "t0" : "本屋",  "t1" : "白線",  "t2" : "本初子午線",  "t3" : "学校",  "ans" : "2",  "count" : "7",  },
	{  "field" : "3",  "id" : "2",  "question" : "0.03Lは 0.01Lを□こ合わせた量です ",  "t0" : "0",  "t1" : "1",  "t2" : "2",  "t3" : "3",  "ans" : "3",  "count" : "8",  },
	{  "field" : "4",  "id" : "0",  "question" : "地図を作った時、何マップを使いましたか？",  "t0" : "ヤフーマップ",  "t1" : "グーグルマップ",  "t2" : "winマップ",  "t3" : "ナビマップ",  "ans" : "1",  "count" : "9",  },
	{  "field" : "4",  "id" : "1",  "question" : "GPSを使えば、主に何が分かるのでしょうか？",  "t0" : "自分の体重",  "t1" : "自分の身長",  "t2" : "自分の位置",  "t3" : "自分の座高",  "ans" : "2",  "count" : "10",  },
	{  "field" : "4",  "id" : "2",  "question" : "今日、説明してくれたメガネをかけた先生はどこの学校の先生でしょう？",  "t0" : "岐阜高専",  "t1" : "東京高専",  "t2" : "奈良高専",  "t3" : "大垣高専",  "ans" : "0",  "count" : "11",  },
	{  "field" : "5",  "id" : "0",  "question" : "携帯等を使い、現在地を知るときに使われるシステムは何か？",  "t0" : "FPS",  "t1" : "PSP",  "t2" : "STAP",  "t3" : "GPS",  "ans" : "3",  "count" : "12",  },
	{  "field" : "5",  "id" : "1",  "question" : "GPSは何を使っているのでしょうか？",  "t0" : "人工衛星",  "t1" : "手",  "t2" : "口",  "t3" : "太陽",  "ans" : "0",  "count" : "13",  },
	{  "field" : "5",  "id" : "2",  "question" : "時間と速さをかけたら、何が求められるでしょうか？",  "t0" : "時間",  "t1" : "速さ",  "t2" : "距離",  "t3" : "今日の晩ご飯",  "ans" : "2",  "count" : "14",  }
]